有冇人畢業後兩年之內major讀嘅嘢已經唔記得一半以上？

讀中大既先會係咁

咁你畢業後等死啦